袁彌明最好都要走

袁弓夷直頭要美國定性共產黨做犯罪集團，佢甚至俾黃之鋒肥佬黎更高危。袁爸爸晌美國就冇乜事，但佢啲仔女就...

應該唔洗我地教路架啦
走定唔走 佢地一定plan撚好哂
應該就唔會走囉

佢奶緊容海恩個閪呀
走條撚

奶嗰個係袁彌昌

明定昌

Sorry 自膠

每背一篇習語錄
就多樣服務

你都on9
咁成班香港人都要走啦
個個嗌天滅中共
驚條鐵咩 同條柱有咩分別